（深度分析）習近平的偉大中華復興使命，全球制裁與我何干?中共挾14億人民穩政權

以上呢條片分析美國、中共、台灣三方政治
呢條片有好多資訊，理論框架亦好完善，值得大家仔細聽聽。以下係簡短summary:

1. 美國人關心自己社區事務多過國際大事，因為日常生活既事比起陌生人之間既問題更加重要。只有弱者先會將國際線當成重點（因為要睇外國面色），美國作為超級大國根本無威脅。所以大家唔好用自己視角去思考美國大選。

2. 習近平係第一個相信大中華主義既中共領導人，反映左民族主義已經取代馬列主義原教旨，成為中共掌權正當性既來源。中共因為大中華主義惹黎唔少國際壓力，但係其實受到制裁對中共政權反而係好事。當人人都要靠政府供應糧票、肉票，支那人就會更聽中共話，變相令中共可以更加有力咁掌控社會。

3. 台灣有可能2023-2027比中共打。理由係中共以後唔會再有錢同技術升級軍備，如果唔趁早打一場，就可能永遠都打唔贏台灣。中共如果唔打，咁以前既軍費就相當於白白浪費，咁不如賭一鋪打一打。而再加上習近平呢隻小學雞既大中華主義意識形態，台灣唔係可以輕易放棄既目標。（所以去台灣既手足要有心理準備幫拖）。

講者（後半段）：歷史學者劉仲敬先生，外號「阿姨」

推

2023-2027 咁耐

美國人關心自己社區事務多過國際大事，因為日常生活既事比起陌生人之間既問題更加重要。只有弱者先會將國際線當成重點（因為要睇外國面色），美國作為超級大國根本無威脅。所以大家唔好用自己視角去思考美國大選。

或者對美國有希望嘅連登仔們，應該要顧慮美國嘅實質情況並唔係我哋想像咁咁重視我哋囉

短則3年開戰，咁都叫「耐」？

3個月都多 仲要3年

美國選民同美國精英兩回事

美國精英已經形成滅共呢個共識，一定會利用香港打支那，所以國際線要繼續努力

但美國選民最多道德上支持、同情，但佢地甚至連香港係地圖邊忽都未必指得出黎

民族發明家劉仲敬，大蜀民國總統，諸夏教主，將會取代依家中國大部分知識份子嘅位置。

美國選民選民主黨同China Joe上台

反對美國政府封殺TikTok同WeChat

deep state order操控美國媒體經濟架構
否定基本傳統文化宣揚反美極左社會主義

//台灣有可能2023-2027比中共打。理由係中共以後唔會再有錢同技術升級軍備，如果唔趁早打一場，就可能永遠都打唔贏台灣。中共如果唔打，咁以前既軍費就相當於白白浪費，咁不如賭一鋪打一打。//

10月唔打應該無事 中國無能力打

//反映左民族主義已經取代馬列主義原教旨，成為中共掌權正當性既來源。中共因為大中華主義惹黎唔少國際壓力，//

自古以來文化教育都係大中華帝國

市民係，政府唔係，當然美國政府都要以美國優先，但亞太戰略對佢來講都重要，尤其習總嘅擴張主義係遲早都會擦槍走火

劉仲敬部份由30分開始

文字版如下:

毛時期就唔係，果陣時國民黨就講大中華、孔孟傳統，共產黨當呢類都係「反動思想」

胡撚塗開始講儒家、習近平就向支納粹(chinazi)方向狂奔

睇習著中山裝

高舉孫中山頭像

選左啦

佢已經變成左蔣介石二世、最後一個中華民族英雄，兼反人類罪罪犯

拜登老人痴呆兼戀童，選情都唔係咁穩
加上佢個拍檔係加州做官果時告左好多黑人，係黑人選民心目中，佢形象麻麻

侵羸面大啲嘅照計

真。不過侵佢自己信心都唔高。